個撚個掛住今天我，掛住獅子山，有冇諗過比狗羞辱既女義士！

一個post都冇

無衝突架兄弟
今日既人鏈正正代表大家都仲好關心
不如試下呼籲大家要關注跟進
好過係到屌人淨係做呢啲唔做果啲啦

Push